# Семинар 16

В этом семинаре речь пойдет о move-семантике 

0. Дорассказать старые темы если что-то не успели
1. Обсудить move и rvalue-ссылки. Как это работает. Разобрать примеры типа такого https://cppquiz.org/quiz/question/116. Еще раз обсудить что происходит если сделать std::move без присваивания результата (ничего!)
2. Обсудить определение value categories. Привести примеры каждой категории https://en.cppreference.com/w/cpp/language/value_category
3. Обсудить правило пяти. В каких случаях компилятор гененерирует те или иные методы? (теперь с move).
4. Обсудить как правильно писать метод reserve и push_back в векторе (с аллокаторами, гарантией безопасности и тд). (emplace_back рано, форвард еще не пройдем)